我敢講無一個肥妹仔係靚過佢！！(心心眼)

又高大又靚女好pure好true阿

我

aggga

圖

你尋晚先見完我

真係睇過咁多個最靚

男人黎

下 我真絲

先貼為敬

醉曖啊

ff完未

瘦返應該唔差

你問xxx葉
佢搞的

肥先正

互射完

見一次笑一次

你都射唔出，仲好提

多謝樓主一日一垃圾post

原來你尋晚放我飛機就係搵第二個

屌你老母

你太樣衰

吹咩八婆

咩呀，我屌完你先搵佢㗎

柒到

對翼加埋個皇冠幾撚霸氣

唔得就認，我咁正

唔準鬧我女人

攬住我

錫返，唔好喊

攬

你柒d

on9 仔入面你都好霸氣既l

收皮啦八婆

牙簽仔

做乜自爆

u ar

係地鐵笑到仆街

乜嘢叫靚過根本冇一個肥人係靚嘅

你係咪high撚大左

見過我未

佢叫肥妹仔

你又瘦又柒

好man

濕未

醉愛叉叉

整完個吓都笑到仆街

濕哂

今晚嚟幾多q

冇興趣

收皮啦你

未， 幾時見

佢好明顯係肥妹仔啦

醉曖阿

no u牙簽

拮撚死你

好驚驚

佢係好撚好撚肥喎 你見過佢真人？

有我喺到唔洗驚

我接受到喎 我想見佢真人阿

你係度先驚 食唔落飯了

3

我見過佢真人啦

樓主接受能力好高
好似佢接受到我一樣

太掛住我？

屌 堅？？
佢真係我夢中情人黎

無問題，輕鬆

no
你無佢咁靚

係 好掛好掛

唔好掛

認真啊 你想唔想知係邊到 ？

屌 你

你係至好啊你

我好靚

佢好似有男朋友啦
不過見佢真人都好

屌 我

我幾時有呃過你

你有無諗過我想唔想知
靚女成日見

屯門vcity

mk囝-.-

尋晚

愛屎叉叉

吊下你胃口咋

愛我請留言

愛屎你

幹我

禾刀系❤️

快啲痴漢我

屌你點知

屌你我留過言

sorry金魚記憶

我個心裂咗

幫你補返

求我

密碼係個心

求你

原來你都係痴女

睇吓你識唔識do

我係

請埋我

同我一齊

屌，你班八婆屈我請食野

到時成場連登仔

cat girl索好多囉

樓主你目測佢幾高？

快 我好痴身 快啲痴我

一齊痴

Ok唔去

盲左？

痴我痴我痴我

我係你恩人 你咁對我

目測2 米
低影鬼知咩

sor lo=.=
幫我探左路先啦

我都想

對唔住
佢真人係咪都係咁得意咁靚

快 嚟啦

狗衝緊

唔撚係

痴ed

唔好嫌我痴身k?

你夠唔夠佢高

無可能！！！！！！！
我唔信阿阿阿阿阿阿阿
應該問埋咁你覺得佢相靚唔靚先

我問你先啱

佢2 米點會夠

點會

想抱住你嚟屌

正 急不及待想痴住你

我矮姐但我有腹肌

依個係我中學同班同學

痴住我

好大隻

屌你老母
全個連登有咩人唔係你同學/親戚/老師/家人/朋友/同事/上司/下屬

你都要

認真

真係跑左10000米？

唔知佢 但條友真人好正常

仲有無聯絡

無，唔熟

笑死

實咗

係度認屎認屁
以為係你best fd

你係咪全球第一有錢？

想同你融為一體

條友畢左業就親六親

我老豆先係，不過日日同班富2代食m記

斷

咁顛？
識左囡？

有撚

屌，又話佢真人正常人

快

佢講野真係好正常，但我地成日笑9佢

幾驚有人偷拍我

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

今晚 ？

咁瘦就唔好拎出嚟講

恰毒撚4mk

無人會偷拍男人

Ok就今晚

我旁觀者嚟

啜卜

我覺得佢都幾慘 有諗過同佢講做frd

銅鑼灣 ok？

你正仆街仔

我自己都無frd

醉愛了嘻嘻

Show Blocked User - XX?

好遠

香港嘅朋友你地好，我係嚟自美國三藩市，福清幫，第二把交椅，龍心．438！

咁似我

咁邊到

曖阿屌

收啦死player

你心裡

S0r’’’’’曖

on9
a0 play what 7

渣ga

Ok到左

我天水圍墜天地獄獸

齋屌唔拍拖

處男

痴住你個心

收皮

屌你老豆 縮埋一舊

我又要

破你膠處

呃你有錢？

食屎狗！！！

我幫你破

妖死開

我真係真絲

關我乜事

幫你破

死開阿！！！！！

唔係啊 背後個景都靚過肥婆

hater

唔好後悔

放心一定唔會

走寶

屌你賣花讚花香

講事實咋我

我36E 瘦底有馬甲線

本人唔同意
係好得意好靚靚

見到瘦底已經bam左

收na

唔想返工 屌

屌 瘦底好噁心

得一張圖既垃圾post都上熱門推咁多頁

唔想出屋企 屌

我都覺

屌 好多圖喎

你又話絲打

絲打又點

自稱絲打=gay佬

真絲

影個樣上黎先啦

怕醜

絕了

死廢青

不要

你面皮厚到擋子彈

我想？

因為有彈性

我想

回來我身體

威

你都可以

森77了

做乜講我名出嚟

我快了

請你食野 唔好嬲

你個名叫威脅？

食哂你

恭喜定你先

我叫蘇志威

你想點食就點食

離開香港了

笑乜9

Ok

前往新界？

笑你on9

無可能

2/10

事實

九龍？

眼見未為真

咁點知真唔真

試過先知

點解你仲得閒過我

Agguu

我返緊工

攬到實一實

你好好？

幾時探路阿

同你差不多

就係好奇番工咁得閒

屌你唔撚洗做牙？

狗咬狗

好溫暖

養你啦最多

Bb是最好的❤️

屌你老濛

就快last day，吹我唔漲

好rich

老屎忽屈機

緊係

養隻狗有幾貴

Fg仔

你個心咁大會唔會住左好多人㗎

我屌你家母

話走就走

得你

仔？又話絲

以後都要得我一個

女仔又係仔？

我斬你阿

哈哈哈

On9仔

又自嘲

形容緊你

接受事實

你接受唔到？

Okay

返工係到睇戲

你接受到

想死？

勾手指尾

我連你都接受到

係

可惜我接受唔到你

唔準

生命無希望

你有眼無珠

你人模狗樣

八婆

木22了

我會好傷心

做咩自貼mk

哼

Bb笑返就好了

抵

你叫㗎喎

攬攬

同你好熟？哼我？

我叫你柒頭傑

肉蝴蝶？

開心了

哼！！！

你開心就好

no 9up

妖！八婆

又點阿

哼哼！死八婆！

化妝黎講，好明顯係失敗例子

又貼我

無點

你地咁鍾意自嘲邊夠你地玩

都話唔撚係

你真係好得閒

Mud 9

on9

擺明

知底好
執一執係女神

等我偷望埋你先

你冇咁靚

You 9

已經係我女神

係了

c 9

講還講 吾好出圖

識食

偷影你

D9

幾時約我呀

正喎

堅靚

dllm咩

就辭職

E9

瘦d就更正

到時一手靚起你嘻

Chow我

想轉工？

F9

再肥dd會好d

做到8號

大力士

想轉好耐 但未搵到

H9

我大大隻

G9去咗邊

有腹肌？

你係g

禾月尾

有

我唔係

屌，屈機

想快啲走

扮野

勁？

依幾日好爽

咁你依家搵到啦

酸死
幾時教我

仲要返到8號 唔爽

未啊

Now

我令你爽

幫你搵到啦

Ok快

咩

全職女朋友

正唔洗做

奶爆你

去左邊

睇咗陣戲

咁好

未有人返嚟啊嘛

下 得你一個 ？

係啊

你返咩

咁都辭職？

做得唔開心 要對住支那同事

咁又係慘啲

所以辭了

慢慢搵啦

仲買咗機票

正 去邊

台中

有咩玩

諗住去睇風景咋

未入黎之前重以為係pxxxxxjxxxx
有少少失望

爽死了

去幾耐啊

5日

唔好理佢

呢張圖真係好撚好笑

自己定同frd?

妖，再post絕交

屌你

屌埋你

幾靚啊

Frd啊 同個女仔去

關你撚事咩

唔鐘意我整嘅嘢 ？

好笑過濠狗

有女 羨慕

係，真係好靚
不過都係你靚好多

bb講得ho

你都有

躝啦

我請你食屎你鍾唔鍾意

你唔鐘意我啦 明明張圖咁靚

永遠都得自己一個

有我

唔好呃我

唔呃

巧京京

情人眼裡出閪施

同呢個一樣樣叫靚

其實真係唔差

得啦

八婆你好幽默

珍的

邊到似

唔好消失

唔會

唔好不讀不回

我最憎人咁

你個良心係咪畀狗食左

我依家就係

再嘈唔整比你

佢個對話好耐無上返嚟....

開聲屌下我都好 唔好唔理我

我屌你

我都好憎自己

唔好再等啦 佢唔會返嚟

唉屌好撚sad 最衰都係自己on9

歪歪

唔嘈啦，幫我探路先啦

飲大左講野就唔經大腦 戒酒了

你就要接受張紫翼

你講咗咩啊
女朋友定溝緊

我最on9就係當左佢係女友咁，我會改了

咪再post阿

屌你同我一樣

點解佢唔係你咁

信你阿真係

成個po做緊乜鳩？

點解你唔係佢

係囉

好似做咩都係錯咁

你講咗啲咩

其實佢喺個post到 唔講出嚟啦

大山婆

頭先喺，唔知佢仲有無睇

點解個個都係連登溝到女/仔

mk囝囡
交配apps

我唔同你地果啲小圈子 我因爲佢先上感情台

咩我個啲..我對你好失望

唔靚？

最愛大山婆

你咁樣講唔怕佢見到㗎咩

屌你老母係佢地
我tg都無既毒撚

你都玩好多小圈子post啦唔係咩

佢知㗎

佢條女係傻子？

成班偷偷地cow女扮毒

屌真a0 呃你托

無

我又何嘗唔係毒撚

我都諗緊係咪

你唔係a0 過主啦

咁當我怪錯你地

唔好亂諗

咁到底係咪

對你好失望

要a0先講得野 ？

慘過做狗

Sor囉我好少上感情台咋

我都係唔講嘢了

a0先有資格話自己毒

唔裝你啦88

做乜要笑我

已然諗到佢個八婆格

呢個叫肥妹仔 比佢責一責唔知仲行唔行得

又9up

搞到我好唔好意思

我拍拖都係俾人當水泡咋

有人唔做要做狗

咁先啱

講下笑jer

最鍾意畀佢壓

我唔覺得自己係狗

扮咩

真

唔同你玩啦

又話畀人撚狗屌你都on99

唔好啦，好悶

香絕地9成都港女嫁啦

幾時有講過

屌佢老尾叫佢食屎啦仆街
講撚到咁根本就係想人亂諗 扮乜鳩
做人咪撚愈嚟愈過份啦 容忍有限㗎仆街
朋你老母友 以撚後都唔會係朋友

世界大戰抹黑字宙

女煙剷？

借個熱門po 一用

搭馬鐵見過佢真人
好撚樣衰兼真係好撚大份

喂喂喂咪咁過份

我唔信
佢係我夢中情人

JJJJJJJJJJJJJJJJJAAAAABARRRRRRRRRRRRRIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII PARKERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

睇黎我第一個要block既人出現啦

好在我load唔到啲圖 咩嚟

nba

hi

食咩好 好餓

自己諗啦 女人好麻煩

樓主有無咁悶咁得閒 日日出肥妹Po

就係咁悶咁得閒

唔洗上堂咩
光明正大係lecture上連登

今日走堂

佢叛徒嚟㗎 唔好信佢

肥妹要食雲桂香啦

屌你仲講緊
堅係個網唔知咩事，瘦底咁垃圾點會save

真面目

On9 女仔唔食得煙？

講講下好肚餓

食得=.=
不過唔好逼人食二手煙ok?

我多數係後巷食

乜撚嘢肥妹仔？ 跟本就係肥婆

咁有原則

食完 好飽

夜媽媽自己喱埋食煙，爽

我接受程度內

你可唔可以連續食2 枝煙睇篇交好似好難
我無食真係唔知

屌，剪完個髮勁柒
好彩個樣搭救

On9 好易
試過一野chur半包

一包好似12 枝
當你一枝食3個字都唔係好難姐聽落

我同凱婷可以

一包廿支

圖呢

你有食？

啲frd有

你好cute 想mitmit你

凱婷？

唉，現實既我連佢一成靚仔都無

入黑社咪壞囉

屈機

好靚仔

我抹你老母啊劉秀

屌你老尾撩起我把火！

IG？

心心眼？

心心咗

你個ex爆你關我咩事=.=
唔好嬲豬啦bb

無玩ig唔知

咁膚淺嫁。。唔睇我內心

我個ex名叫痴撚線毒撚 唔係痴撚線港男啊屌鳩你

你地當欣宜流架？

而加就嚟睇你內心

吓，姐係佢9up ???
屌嬲
原來我先係畀人撚個個

不了，要訓教

屌嬲唔保護我

以為佢係你ex
佢講到佢係你水泡，好鬼真咁

畀你嘈醒

開心啦你？

開心仔

食野慶祝

同我一齊食肉

好正阿

正，你畀錢

ok包起你

全child登巴打都係我水泡啦

畀女包好幸福

佢咁講我咪信囉=.=
同你班友又唔熟
鬼知你地咩
我毒撚一個

[member你d fd 無上咩[/member]

劉秀幾時做我水泡？

相中人係你朋友？

你係肥妹仔既咪做

我夢中情人

ok咁做啦

哈哈 支持你

名義上叫咩
水泡？

我去開7 仔

-3/10

點先升番d好感度，，，

我做
求你玩我

同我打g

a0 唔識玩人

手機定電腦

電腦有咩打

lol /食雞

無 我都想玩電腦pubg

買個ac啦
手機同電腦差好遠

而加啲人係咪轉玩fortnite

咁近。。。得閒嚟坐吓

似係 聽講食雞有錢收 唔知堅定流

咩咁近 95搭8lo

點解 我睇過人玩啲片好似幾正 好吸引

呢啲叫肥婆
唔係肥妹仔

屌個頭真係好柒我諗如果我唔係靠個樣carry應該出街畀人笑個d

cc

個fd話fortnite食到雞就有錢收
好得起城咁款
個槌仔好qq

no我接受到既=肥妹仔

屌 條仆街同我用左髮泥都咁柒 我最僧用呢d野 本身2日先洗一次頭搞到我等陣要洗頭
定係唔洗走d髮泥等聽日先洗好

我覺得我反應唔夠快 睇完人玩都好想玩

你睇個d都係殺到人既片咪覺得好玩囉

坐喺度瞓

屌你唔答我

我米五真係可以試下

知我特別唔答你仲係度問女人=煩

你有玩pc Pubg?

關身高咩事=.=

借fd ac玩 唔會晒錢打機

原來係acct要比錢 我以為係隻驚要比錢

矮d無咁累喎大佬 條頸都痛啦

ac要畀錢買 之後再買隻game

唔撚sick趴？==

對肥仔波會痛牙=,=

我屌牙比咁撚多

幫你托自佢^^

我哋可能已經見過無數次

好似2舊水玩得

咁好死=.= 有咩陰毛

-.-‘’

叫聲哥哥先啦

叉狗

屌你老母咩葉狗

ching ho ball

屌你老母 最大個隻狗入埋黎

想揸

好甜蜜

畀bb你揸 收平d啦最多

咬撚死你

大便既離去 是因為馬桶既追求 還是肛門的不挽留

乖啦 最多請你食狗糧

叉狗4mk仔嚟原來

唔正咩

無fd無玩社交apps無女都叫mk

水果粉絲？

咁熟既個名高登user?

係你

我個名2 個字阿屌 你上次咪估左囉

吓真係劉獸
點解你嚟咗連登之後成日打錯字

因為個心掛住你 心不在焉牙=.=

笑到pk

4mk

你條女呢

自己問啦

咪屈毒撚一名

那有女

koda奶

邊個

玩感情嘅仆街

玩你老母 你講緊張三搞？ 佢ex唔係我阿我係佢fd咋屌

我都唔係講餃

仲有邊個=.=如果講有私下吹水既話

屌 想屈我

肥婆控會然劉獸

我屌你老母 唔鍾意得？ 講真你話私下keep住一段長時間吹水既得張三搞 其他人都係9up下姐 我夠叫你bb啦

咁我真係你bb啊嘛>//////<

啜卜啜卜，依，bb你成條菜攝左係牙縫入面，等我幫你食左佢

check pm

5分鐘食完一包喇屌

連登幾時有pm

屌 戰鬥力咁高 連續食2 枝煙條友咪好廢

同飲兩罐jolly sandy差唔多

屌 我以前仲一直以為食2 枝煙要練好耐
咁d阿伯擔住枝煙屙尿又係好易？ 成日諗隻眼咪會好熏囉

獸b

On9

6272 屌你老母驗證碼？？？
唔信我？

不過煙剷都係垃圾

咁撚醒嘅你

checkcheck